習近平：在委內瑞拉問題上發揮積極建設性作用

在委內瑞拉問題上，中方的立場是一貫和明確的。我們始終從維護聯合國憲章和國際關系基本準則出發，堅持有關問題應該由委內瑞拉朝野在憲法框架內通過包容性政治對話自主協商解決，反對外部幹涉和單邊制裁，反對使用武力或以武力相威脅。中方願同國際社會一道，在委內瑞拉問題上發揮積極建設性作用，多作勸和促談努力，共同維護國際公平正義，維護聯合國憲章宗旨和原則，維護地區和平穩定，幫助委內瑞拉早日重回正常發展軌道。

清還全部債務先好倒台